民陣上訴失敗

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

預咗
915 見

[中秋有感] 大家今晚賞月嗰陣 心入面要諗住一班義士

Ok 去港島買野 行街

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

個人覺得民陣拎場紙功能已廢，日後再申請集會遊行獲批率好低。
民陣係時候進化，諗諗抗爭路上擔任的角色日後去向，不要固步自封。
仲有交代清楚捐款去向

全面開戰企最前

唔需要向偽政府申請
遊行係唔係都話暴力又用鎗聽意見
以後唔需要要申請
話行就行

一樣要申請, 咁先反映到港府剝奪緊港人人權

而家其實唔反對你先要驚 美領都可以突然反對你 索性唔撚申請算啦

唔申請警察就冇代價.

老虎都要申請.

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

預左上訴失敗，委員會跟本同狗係一路

各有各做
佢有佢申請
我地有我地照行
有人沖有人行街
大家都唔諗人地做d野有無用
只諗有咩可以配合
咁先work

開戰企最前以民陣進化速度，係冇可能。
全力支持義士，提供法律/生活/醫師費用實際一D。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可